放G27 壹SET

放Logitech G27 壹set
有盒 8成新
有意留下聯絡方法

單手計
我一定要用埋右手

認真
$650
tg hkghkghk

仲有?